[防 Fake News] 好明顯 Fake News 係中共班網軍推

唔好屈自己人, 推 Fake News 係網軍既預謀, 以達到以下既目的:

(1) 煽動我地既情緒, 令到我地將焦點, 精神, 心力放左係d emotional 既野上面, 直接減少左去推行動 post 既, 同討論正經 post 既時間.

(2) 打擊士氣, 營造做咩都會比個政府/黑警食住既氣氛.

(3) 製造輿論陷阱, 令到政府/黑警有口實話我地講大話, 使我們向國際做既文宣加陪困難. 你睇 CNN 都瀨左野, 我地再比料外國傳媒, 人地都要諗過度過.

(4) 令到我地失去道德高地, 同埋互相指摘, 形成內耗, 搞到我地互不信任.

咁點樣做好?

我建議一下一些心理上既建設比大家:

我地要知道香港人既 IQ 係高過班大陸哩好多, 連日來政府/中共愈行愈錯, 輸既就係我地既集體智慧. 請各位繼續保持落去, 做一個有智有謀, 同時擁有公正信念既抗爭者. 一齊為傷者, 死者做更多, 走更遠, 一齊打到呢個 30 年前既殺人政權.

光復香港, 時代革命

光復香港, 時代革命

推重要post

推